俗語有句話 唔得要搵人幫手

經過一連串嘅社會抗爭運動 我相信唔少人內心會出現焦慮嘅情況 不妨搵人傾下 開解下自己 又或者搵啲娛樂放鬆下自己。

我相信有啲人可能覺得絕望 自己幫唔到啲咩咁 其實每個人嘅能力範圍都係有限 做左自己能力範圍以內嘅野 已經好好 唔需要太自責 唔需要將所有野咩晒上身

有啲嘢你做唔到 一定會有其他人去幫手做 唔洗太擔心

At least you did something you can, Don’t care the world upon your shoulder.

(9/1.8, 12/6, 16/6 我都係上前線衝，都係得我自己一個出黎 冇咩朋友一齊 自己一個瞓煲底 雖然好似改變唔到啲乜 但都做咗自己要做嘅嘢 已經好好）

At least you did something you can, Don’t carry the world upon your shoulder.